台灣人寫左首歌俾香港人

仲有好多人關心緊香港
香港人，加油

支那口罩廠員工用口罩抹鞋再拎去出口

要人，上一千twi

push

wow so niceeeeeee

we won't stopwe won't quit until they get out our crib

推

上twitter推埋同台灣who有關既post

多謝台灣
多謝手足轉載

多謝台灣手足一起加油 為民主為獨立反抗

pushhhhhh

感謝台灣人

推啊人地支持我地 唔係唔講多謝啊

無用
香港已成condom

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金炒價賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險，
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

Push